鬼捉唔晒 提防就夠喇 時刻都要醒目

鬼捉唔晒 提防就夠喇 時刻都要醒目

黑底
差佬,
公安,解放軍,中央,政治部

捉得幾多個...

集中返去機場要做既野..
集中返我地要既五大訴求
集中返我地唔放棄付出血淚既義士

五大訴求

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。